平時帶水出街會唔會好寒酸?

慳返啲買野飲既錢
每次10蚊
出幾次都幾十蚊

基乎次次出街都會帶

帶水先係好習慣
利申：除非咩細袋 唔咪都會帶水/津路/自己沖野飲

好欣賞d人會帶水出街
唔會覺得寒酸啊
反而覺得你好健康

關乜事呀

唔會，唔通俾錢7仔賺咁戇鳩？
無帶都會去759阿信屋／百佳買平水

咁你裸體出街先買衫

同人出街唔會，等佢行到口渴買埋比我。

自己出街既話，
都唔會，
因為好麻煩，中意兩手fing fing

出街一定帶水，因為我成日都要飲水同埋覺得買水好晒錢

慣咗飲暖水

去快餐店攞水

唔會，帶水係好習慣

唔會
不過已經唔會喺街飲水嚕
除下口罩都驚死

買樽裝水 除非係礦泉水蒸餾水 唔係都係晒錢兼on9
自己帶樽個人都感覺健康啲 做人有要求啲

一定唔會覺得寒酸
反而會好欣賞
可以慳番好多樽

環保你識條鐵咩